返工時間坐車應該車程愈長車費愈平

屌你住大西北返九龍灣每日坐3個鐘車
每日就比其他人少左3個鐘嘅時間
坐巴士仲要貴過人真係好唔合理
人地15分鐘坐兩個站就返到屋企我地先啱啱上車塞
我地就錢又冇時間又冇
我覺得應該坐得愈長就愈平

為左防止2蚊廢老坐一兩個站嘅情況
未過公路唔俾落客

住大西北要返東九、港島真係冇陰公
利申塞緊車

支持
你慢慢塞

好急尿

屌你老母龍翔道

善心打破零回覆

樓主我明

仲要每朝早出門口都遲到 好撚無辜

哈哈哈哈哈

#7唔見左

你樓價個到咪平返比你囉

死窮撚

唔係有依啲貴車撘，你一日點止冇3個鐘

冇人迫你出黎返工

平鬼 連登仔話yoho又升5成

唔窮使乜返工

做奴工真係好攰

巴打搭咩車返工?

搵返份近自己既工

大西北邊有咁多工返

258d

有時諗諗下會唔會搭鐵仲快,但朝早無位坐無得訓多陣

咁出邊升咗7成啦

試過 都要個幾鐘

車程越長車費越平
咁搬上大灣區住咪可以倒貼返轉頭俾你

快左成個鐘仲嫌棄
你係大西北人 去邊都唔會快

乞食都唔做鄰國人

一定冇快一個鐘

前面條有條彩虹道，觀塘道，有排未入東隧

去黃大仙就快
入埋牛頭角觀個邊真係想死
非繁忙時間唔塞車到觀塘車程都要70分鐘

彩虹巴士站先on9 得一條線 出又多車搞到塞住後面

無人迫你搵份咁遠嘅工

dllm屯門公路

岩 同樣道理 住10樓以上應該行落去 成日禁左部lift上去阻住哂低層住戶

樓價咪平返俾你囉

得九東港島先有工返

你呢個係講緊2蚊廢老 咁樣類比不對的

邊到做就搬番果區附近

住近落馬洲，出深水埗旺角30-35分鐘，港島45-50分鐘

只係得大西北先去邊都遠

份糧唔夠俾

返工時間應該愈住得遠返愈晏

有車

咁你點解要住大西北？

認真 一係轉工 一係搬屋

樓主你都搞笑喎
你買樓/搵工個時就知佢地距離架啦，依家先黎話遠？樓價反映左架啦，如果唔係平d咁你點解唔買何文田美孚啊？

同埋，你搭長時間，架巴士比地方比冷氣你瞓覺喎，點解你坐得愈耐要收愈平啊？你返工做野手腳慢要OT, 你老闆話你阻住晒，所以愈遲收工人工愈低得唔得先？

大把人係同緊屋企人住，根本未有錢出租樓買樓。加上好pay少少嘅工全部都集中喺九東同港島，我地係冇得揀，唔係唔想揀。

第二點我都同意，所以我從來唔ot

好pay少少都貼咗車錢啦

大西北去港島，行龍翔道，東隧？唔係呀

梗係行西隧，塞上環好過塞觀塘道啦

不過唔知點解咁PK, 龍翔道無位上觀塘繞道